{
  "id": 1209065365,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"9.34148,54.82137,9.34148,54.82137",
    "geom:latitude":54.82137,
    "geom:longitude":9.34148,
    "gn:admin1_code":"21.0",
    "gn:admin2_code":"580.0",
    "gn:asciiname":"Froslev",
    "gn:country_code":"DK",
    "gn:dem":42,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":2621835,
    "gn:latitude":54.82137,
    "gn:longitude":9.34148,
    "gn:modification_date":"2012-02-01",
    "gn:name":"Fr\u00f8slev",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Copenhagen",
    "iso:country":"DK",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:dan_x_preferred":[
        "Fr\u00f8slevlejren"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Internierungslager Fr\u00f8slev"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Fr\u00f8slev"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Fr\u00f8slev"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85682575,
        102191581,
        1394014093,
        85633121,
        136253045
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2621835,
        "wk:page":"Fr%C3%B8slev_Prison_Camp"
    },
    "wof:country":"DK",
    "wof:geomhash":"4a9e658658ffd1dbc10c299c8aa2b483",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633121,
            "empire_id":136253045,
            "localadmin_id":1394014093,
            "locality_id":1209065365,
            "region_id":85682575
        }
    ],
    "wof:id":1209065365,
    "wof:lastmodified":1564128371,
    "wof:name":"Froslev",
    "wof:parent_id":1394014093,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-dk",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.34148,
    54.82137,
    9.34148,
    54.82137
],
  "geometry": {"coordinates":[9.34148,54.82137],"type":"Point"}
}