{
  "id": 1209777475,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"12.21758,54.95322,12.21758,54.95322",
    "geom:latitude":54.95322,
    "geom:longitude":12.21758,
    "gn:admin1_code":"20.0",
    "gn:admin2_code":"390.0",
    "gn:asciiname":"AEbelnaes",
    "gn:country_code":"DK",
    "gn:dem":8,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":2625017,
    "gn:latitude":54.95322,
    "gn:longitude":12.21758,
    "gn:modification_date":"2012-01-17",
    "gn:name":"\u00c6beln\u00e6s",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Copenhagen",
    "iso:country":"DK",
    "lbl:bbox":"12.19758,54.93322,12.23758,54.97322",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:und_x_variant":[
        "Ebbeln\u00e6s",
        "\u00c6beln\u00e6s"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1394013993,
        85633121,
        85682589
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2625017
    },
    "wof:country":"DK",
    "wof:geomhash":"b3565afd80363d6996730b0c8055893b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633121,
            "localadmin_id":1394013993,
            "locality_id":1209777475,
            "region_id":85682589
        }
    ],
    "wof:id":1209777475,
    "wof:lastmodified":1566721684,
    "wof:name":"AEbelnaes",
    "wof:parent_id":1394013993,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-dk",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    12.21758,
    54.95322,
    12.21758,
    54.95322
],
  "geometry": {"coordinates":[12.21758,54.95322],"type":"Point"}
}